分開左一年 都仲未忘記到佢

點算 好辛苦

香港人仲撚辛苦
無數義士俾人拉左

幫你唔到
揾過第二件

唉 兩樣夾埋 真係好撚辛苦

而家好似變得冇動力追

我係上星期分手 今日發完夢好想好想同佢講今日發生咩事 佢去到邊 翻屋企未 原來佢一直係我精神支柱宜家無人可以比我咁樣騷擾了

同朋友出多d街廢事自己亂諗野

未曾捉緊你
哪樣放開

但一番到屋企一靜落黎就會諗番

我明白啊 個下好空虛
我到而家都未習慣

佢有咩咁令你留戀